有無brother 用緊呼吸機牙。想買部resmed airmini 或 dreamstation go auto

有無brother 用緊呼吸機牙。想買部resmed airmini 或 dreamstation go auto ，兩部都好細。邊部正啲牙？麻煩哂各位

牙你老母咩